今朝有沙田手足做嘢點解無人講？

今日朝早嘅
黎明抗疫行動
因為啲狗一早部署定啲狗力係各區
所以有手足被咬
但其實沙田嘅手足嘅行動尚算成功
附上今朝嘅片段
因為揾唔到其他片 所以用住狗fb嘅片段先

其實依類行動比起
一早講晒時間地點比狗部署可能會更好
其他手足亦可以參考番今朝沙田手足嘅做法
一齊進步
今朝嘅行動亦證明咗場運動係無靜止左
勇武手足一直默默咁做梗嘢

最後多謝所有手足
光復香港 時代革命
香港人支持醫護罷工
要求政府 立即封關

推一推

多謝手足

Thx

因為你唔講所以冇人講
完

推

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

得一個 group 見到有相
多謝手足

小心

要mon住

Push

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

唔明啲配音想點

push

留名

手足多謝地。單單一句無咩用。祝福你地
好人一生平安